石丸第N次退出攝台

第二日即刻出返黎

乜Q暫緩，暫到幾時？
暫一日都係暫緩

一日唔撤
一日唔退

重有比人拉左果啲呢？
照會比人告架